兩岸 20210304 星期四 蘋果日報

兩岸 20210304 星期四 蘋果日報

政協記招吹捧疫苗外交
張文宏︰6月底四成人接種很困難

兩岸專題：怕引爆政治火藥
「習權兩會」拆彈保平安

台四日狂賣4.1萬噸菠蘿 港商加單

加媒引述中國學者揭惡行
逼60萬人離疆勞動 中共稀釋維族

德戰艦8月駛過南海 19年來首次

===========

9小時前
政協記招吹捧疫苗外交 張文宏︰6月底四成人接種很困難

9小時前
韓人豁免拭肛 自採糞便樣本

■章詒和首次在兩會期間遭「軟禁」。
9小時前
章詒和首被監控 問警「害怕甚麼」

9小時前
奇葩提案 ：取消小學生功課

9小時前
兩岸專題：怕引爆政治火藥「習權兩會」拆彈保平安

9小時前
對台統戰失敗 料維持現狀

■海南離島免稅市場創新高，其他省市爭相仿效。
9小時前
免稅店無助庫房 加重國債

■去年底於浙江烏鎮一發佈會中，聲稱研發車載人工智能計算芯片。
9小時前
揼本打「芯」戰 掃二手半導體

■宣稱中國脫貧取得勝利後，北京隨即宣佈推行農業工業化。
9小時前
扮成功扶貧 振興農村保政權

■陳天浩的祝聖儀式上隻字不提教宗。
9小時前
青島主教就職禮 隻字不提方濟各

9小時前
台四日狂賣4.1萬噸菠蘿 港商加單

■近年被強迫離開新疆的維族超過60萬人。
9小時前
加媒引述中國學者揭惡行 逼60萬人離疆勞動 中共稀釋維族

薩吾提拜
9小時前
集中營吹哨者獲國際人權獎

9小時前
德戰艦8月駛過南海 19年來首次

■內地少女試穿童裝凸顯身材遭非議。
9小時前
內地女試Uniqlo童裝「呃like」被轟

============

最Hit

周三（3日）新增的其中2宗源頭不明確診，傳染期（發病前2日起計）行蹤頗多。
2小時前
武漢肺炎︱確診翁或播毒美心MX等至少2藍店 嘉里控股秘書染疫食simplylife 帶病吃米芝蓮一星

5分鐘前
聆訊文字直播︱47民主派提堂連續第4天聆訊 約10人將為保釋作補充陳詞

緬甸19歲少女瑪良烏（Ma Kyal Sin）在周三示威中中彈身亡。
1小時前
緬甸增至38死｜軍警殺紅眼 華裔少女fb寫定遺言 死時身穿「一切會好起來」T恤

吳知恩目前在香港定居。
4小時前
韓女星定居香港前 自爆赴英旅行遇到現任老公
《審死官》截圖

9小時前
科興疫苗打死人? - 馮睎乾

9小時前
預算案之何君堯 - 左丁山

=============